［LOL］S10比賽討論區（549）

T1

bdd 而家做埋caller?

Bdd開心到

neeko唔係一隻Carry到既英黎嫁

Faker死之後係切屏
Bdd係瘋狂禁個setting出嚟
係咪想投降？

好似全部都係 rascal唔知

cuzz唔係一個carry得起嘅jg

ruler想跳上去跳左2次都跳唔到最後flash

E隻根本就係JG game
T1 1日有cuzz都難上去

我已經話左 Faker 已經唔係再係champion sea
你要用Cuzz 就一定要用roam 或線霸英
Sydra 上次見faker 玩都已經兩年前
呢家Faker 對親Zoe 就冇晒符，上次用Oriana 今次用Neeko
兩隻都贏唔到，仲要比BDD solo kill
肥金今鋪真係千年道行一朝喪

黎明到來

今場真係靠Teddy

靠teddy食得屎啦屌

clid閃

T1 clid

bbd上晒身

笑撚死 仲打

3條友 打極都唔死

ruler咁都唔洗死

on9

cls ruler

Ruler勁到痴撚線

GENG好撚勁好撚癲

teddy睇下ruler隻kalista點打團啦
招qw成日空咁多 雖然今場已經比之前幾場少

Ruler

Ruler >>>>>>>>>>>> Teddy

比bdd同ruler拖到ornn翻黎就已經gg

邊個話kalista 無用的

駕駛者問題

今場T1戰犯係邊個

GG 2-0
Ruler=LCK NO.1 AD

呢對t1又可以準備s11

cuzz可唔可以咪撚再見到佢

Faker廢到

換咗個jg先

W都有得控空唔空
求教

有冇睇錯 2比0 T1

支持geng 咁耐
今次終於哭𠹌咗

cuzz 真係好大問題

EZ打輸滑板鞋

Cuzz囉

GenG 無輸到
一齊反fly ok?

空撚晒

Teddy 今個series俾Ruler 羞辱到

我服了 ruler玩乜都贏線

咁都要問

Faker今場真係好渣

FAKER空大

黎明 （s11先升起）

Ez W skillshot嚟㗎喎

前期zoe outplay, 唔明camile點解唔揀不死之握

吓 GenG 仲有fans
哭𠹌咗

下場全新仔啦 打得咁廢唔係唔換人呀

skt 又黎舊年夏季

已經唔係cuzz問題
成隊廢到笑

希望佢反到底

有cuzz難啲wo

今季唔似可以1穿4喎

佢講緊kalista
kalista招W點控
我真係唔識
求教

Canna咁勁都carry唔到

一打團就現晒形

zoe前期肥左係屈到，完全冇得守

cuzz之前成場唔撚做野都算 依家仲要帶埋逆風 就嚟拍得住s8 blank

佢第二句應該想講Teddy Ezreal啦
同第一句無關

我係寄生型fans
邊隊可以打鳩t1就支持邊隊

Faker空撚哂都淨係屌Cuzz
唔怪之得T1要出Cuzz
出咗就有戰犯

Cuzz 基本上係final英

兩場都唔知做過乜

唔跟其他4個行 搞到要flash過場 5vs5又留大
留到最後又空大

errr好難差過牙blank不過前期真係好廢

faker is the problem

teddy ez真係亂玩到似臉滾鍵盤

AF唔知有無得同T1爭下排名

cuzz今年淨係打geng先勁，依家連geng都打輸

2個e都中哂都叫空哂
招大逼左ruler個金人
有冇諗過點解成隊人咁耐都無人逼到ruler金人

呢到好多faker粉
你小心d

做多左啦ching
s8 blank 唔係cuzz呢d級數比得起

打T1既話
我哋唔會反fly的

有幾難呀 就嚟追得上啦 blank都叫風光過 佢應該係t1史上最撚廢打野 blank都不如

係咁鳩大 成個智障咁

T1 fans: it's just limit testing

鍵盤菁英

大家JG都廢 係T1中路勁幾個lv

都話啲人死攬teddy同cuzz,睇完replay擺明係捉ruler,都唔知空乜

講緊佢招大啊係咪又要跑得快過隻馬先可以講馬？

blank搵柱頂住faker喎

精神定cuzz，邊個比較廢

呢家Chovy Showmaker BDD 都係用Zoe 頂級高手
Faker 真係唔知有咩英可以對付
對Zoe 一係用Syndra Lucian 等線霸，一係用roam英搞其他路，faker 自己根本都無信心用呢d英，成個春季加依家夏季都係咁用沙皇 Leblanc TF。最近人地一ban晒呢三隻佢就無符
同埋Cuzz真係好毒瘤，用咩英都無前期，一係就亂gank 自殺，Teddy 唔勁都未去到條線爆囇
JG一無節奏差唔多等於成場game輸咗

記得之前有位會員話Bdd又廢又吹大咗

唔撚理
faker 係世一
不服來辯

前期咁樣開預示者 差唔多啦

講清楚d，唔係Faker勁幾個lv，係Fly廢幾個lv

Spring 出牙Dread果個series Cuzz比人壓到係地下磨擦
精神同cuzz都係差唔多 farm又farm輸 又搶唔到資源
又gk唔撚到 淨係識送

再出cuzz 或者過幾場就見到

記得之前有人話T1係最top果幾隊

FAKER係唔勁, 但講到冇信心用syndra lucian
明顯就係因為T1 對組合理解覺得唔適合, 唔係因為無信心啦,
FAKER揀英不嬲重整體平均性

記得之前有人話lck 得t1先夠TES打

宜家呢個版算唔算係要中野強勢

其實一直都需要 JG英仲係揀緊打交強勢英

其實大部分版本中野都好重要

淨係廢點同牙blank比啊
s8 blank 係又廢又玩政治，個格又鳩
summer cuzz ge 廢仲淨s8 blank少少
其他兩樣佢仲要無
點同s8 blank比
你拎grf 劍帝同s8 blank 比就差唔多

Cuzz咪用隻前期勁既Olaf farm

faker 大果下迫左ruler個金人 其實無咩問題 target都係留住ruler...ruler金人完無人跟上殺佢先係問題

唔係支持cuzz
但係jg有冇前期好睇你D線打成點
T1成日打大後期陣
前期D線輸撚晒
你想JG點玩
由其係中路事關上下兩區JG, 中路一輸線就注定JG可以做到既野好少
中路同JG真係比其他任何路更息息相關, 不如比faker玩翻D強勢壓線英仲好

不過cuzz唔知佢點諗
投資太分散, 好似想到到都去下, 有時focus落唔同既位有機會有出奇不到既效果

zoe用lb同neeko都打到
今場faker失誤多無可否認
中野亦都係比人壓制
cuzz撚唔掂李星都係一個關鍵
teddy亦都係2場比人對位壓制
但相較前幾場teddy今場ez算正常返少少
你覺得faker搞唔掂人地隻zoe
點解又覺得對面搞得掂faker隻tf同沙王
係覺得搞得掂就唔會ban啦
不過今場faker同cuzz係應該駐上解放左canna就會好打好多

唔埋啦 總之自己躝啦

又真係食咗屎

之後結果咪係啲人話faker廢，空哂技囉

人地控圖型打野嚟 唔撚洗做嘢㗎 前期企係啲草到做眼就得㗎喇

上河果度 CUZZ搞到CANNA FAKER 死同 ZOE執2個頭已經完左

轉台睇拗un豬

其實你jg係Cuzz
Faker 就無可能為整體平均性，因為佢個條係中路，呢兩場已經可以睇得出對面揀強勢英，對面永遠可以前期拎預視者推爆中一塔，之後對面就可以入侵jg 搶視野拎objectives，仲拎到Cuzz 自己更加做唔到嘢
變成一個惡性循環

T1呢對中野好撚唔夾下

去左打rank 冇睇 世一faker 打成點

GEN豬連私家雞宿命都打破埋
而家DRX DWG GEN T1 爭三個位好睇了

bp重心要放返落faker到 canna可以做第二點 始終中路影響力點都大啲 不過最緊要cuzz 躝先

我大劍帝玩政治lol玩到grf輸比ig
然後趕走head coach同一半選手
再將grf由世界賽戰隊一野打落ck
論玩政治s8 blank都要行埋一二邊

咁多個夏季賽加埋
試過換faker,換成隊,換教練,依家名都換撚埋都仲係咁

打輸唔係問題
但點解次次都要咁柒啊屌

問題係人地就直接ban 左你依d英
但T1自己有好多英解決唔到，例如熊同200years
所以T1就會放左zoe出黎，但T1唔會當Zoe 係priority pick，前面3隊會
此消彼長T1要上頭3就一定要面對Zoe 呢個問題

中下野輔 打成咁 仲贏咁多場咪算好囉

睇你愛隊啦。。。

連冠軍教練金仔都改變唔到skt妹到入骨嘅打法

我地GenG又贏

Zefa今季贏到開巷

換晒啲人應該可以 場場仲有得打正選 洗鬼反省咩

我怪落zefa了

有咩人換呀
又唔會換走Faker Teddy
最多咪又係Ellim

T1 應該世界賽都去唔到

應該要打regional

應該得
DRX 冠
GEN 第二
DWG regional 贏 T1
先有機會

DRX GEN bo5 輸俾T1 機會咁大

補充下 唔止一半人 係一隊人
doran tarzan chovy viper lehends + cvmax
仲要依家ck包尾緊
玩政治黎講 呀劍點輸

T1廢到咁 點過到dwg

theshy

今年仲有世界賽咩

DWG俾DRX/GEN 打走 咪得

上年skt 0-5都係咁講

今年依個陣

講真無左啊劍同grf, lck ge娛樂性真係失色左好多

SUMMER先打咗一半就討論入唔入到世界賽

為左殺theshy去到幾盡

咁反映唔係教練問題
好大程度上係依家t1隊員個champion pool好有問題
先唔講faker
cuzz 玩唔掂 volibear lee sin
teddy 玩唔好 ezreal aphelios senna （ashe甚至無出過場）
呢兩位本身可以選擇既英已經唔多
啱meta既英 全部撚唔掂
bp下下要就住黎pick ban位得3個又ban唔哂
變左 無論紅藍方 前期起碼有兩路唔suppose會有優勢

Teddy 上年Ezreal好勁啦
係今季冇態
玩乜都屎

拗un豬

神父唔睇又輸

睇左咁多人玩熊
cuzz果隻應該係最廢

想Theshy上返態
咁先好睇

佢應該唔會再pick啦
同李星一樣

如果t1 playoff 第4 （total 90+40=130pt)
要t1靠championship pt入到worlds
得一個可能性：
gen g #1 直入worlds
DWG #2 （30+90=120pt)
DRX #3 (50+70=120pt)
只要任何一隊個名次唔係咁
就會送t1去打regional
t1咁既態打regional 肯定贏唔到top3 是但一隊

ruler真係好撚勁 s7開始一路 keep住世界頭3 ad

the shy

Ning今季幾勁
Baolan依幾場好似都唔差

ching唔好咁早燈drx先
你同我都知呢隊野好危

寧王返生

所以DRX要保住常規賽排名
等DWG GEN T1 大亂鬥先

小虎果種廢真係唔講得笑

留意返faker有playoff buff

southwind係咪要停賽先出baolan

拗un豬應該playoffs都入唔到

啱呀
夏季冇grf笑硬係爭咗d野咁

牙Cuzz都有
所以留俾100%勝率嘅DWG牙鬼 搞掂佢

round2 再輸比kt呢d 中下游隊我真係會嘔血
話時話聽日打dyn好撚危

LPL啲英文casters又狂屌拗un豬
笑死

DRX場場都係過山車
無論對手係邊個

ning張mvp相影到成個on9仔咁

似恥笑緊拗un豬

冇咗Uzi RNG摺咗佢算

得我話Fly 先打到左手變右手

Tarzan twitter俾T1 fans spam T1 Tarzan

癲完未

tarzan依家成日開台

我都去佢Twitter spam AF Tarzan

踢撚走fly先

下年返LCK同SMEB 爭第一上路

好似唔係依位會員
不過

冇停到佢賽
不過肉眼都睇得出上咗寶藍
成隊唔同哂

金教練
咁嘅roster都對自己隊咁冇信心
未打先輸

Your next opponent is Gen.G. They said that they’re honing their claws very sharply, so can you please tell us your resolution for the match?

We are always surprised at how we always end up beating Gen.G. They don’t fall behind on the individual player level, and they even have a dominating scrim record against us. It’s to the point where we failed to grab even a single win in scrims, yet we somehow always managed to beat them in matches. We’ll make sure to prepare well to beat them, yet again.

How would you rate your own performance as a head coach in round 1 of the 2020 LCK Summer split?

(Laughter) Wow, I’ve never been asked a question like this before. Overall, I’d give myself a passing grade. This next bit may be controversial within the community, but I’m going to be real for a bit here. Despite S-grade players like Mata, Clid, and Khan leaving the team, I’ve done alright so far with rookies on the team. I feel satisfied, and the management is happy with my performance so far as well. While it's true that the roster has been downgraded from last year, I'm pretty satisfied overall.

係依個
之後GEN vs DRX Game 2 Bdd carry返
條友就潛咗水

C9俾Goldenglue打爆咗

痴撚線

on9 訓得

笑撚死
垃圾隊真係垃圾隊

G2又輸

TSM有冇請過一個好jg?

sven

Sven唔係世界賽戰犯咩

起碼出到世界賽先

tsm同skt 係咪要比哂所有jg選去佢地到試訓先心息

tsm 今次換sup定JG

可以幾有信心
上路唔錯
JG笑話
中路大不如前
AD廢撚過上年十鳩幾倍
Sup笑話

Lck 中路 頭三甲（排名不分先後）
Chovy Showmaker Bdd

Sven s6好勁
再追溯應該係s4 Amazing

一樣人但退晒步會唔會係佢責任
我覺得佢好介懷留唔到Khan Clid

khan就算啦

SP有冇咁鍾情illaoi

人會越嚟越老
差咗都未必關佢事

hle究竟有幾廢會唔會0-18

真係有機會

hle真廢唔係扮 呢場輸既話 真係冇乜機會偷到任何隊

wadiu casting個陣真係追住廢個隊狂屌
mireu worst leblanc in the world
lehends被人線上殺 disaster what is he doing

下路舉重舉到手斷
上中野完全做唔到野

佢打嘅時候俾人屌得多呀嘛

黑絲

Mireu睇落可能仲廢過Lava

Viper 走去打中路應該仲勁好多

hle好似有機贏一局

靚galio pick
咁撚廢就咪學人pick carry

HLE呢場贏係因為打得精彩定係對面派膠 已經分唔到

呢場mireu係咪證明左自己>lava

繼續pick Galio Karma 依啲英咪贏到囉
牙Fly咁大個人版

兩隊榜尾隊就是但啦

shen靚pick

如果Gen用返上年人馬 都幾肯定要打降級

Top cuvee/roach

Jg haru

Mid fly/rich

有ruler唔會嘅

ruler都頂唔住啦 睇下依家hle

睇下ruler life舉唔舉得起
不過應該同viper lehends差唔多
最多好少少

viper隻200years係咪勁過teddy

hle終於可以破蛋

正常都勁過啦

200 years 射幾下3隻殘血

Viper Lehends 終於carry到班垃圾贏game

好感動

viper lehends終於舉得起
今場camille miss左幾次E

Wt is 200 years

viper lehends derserve better

陣容問題 sp後期完全冇得打 tf唔會夠sylas打招大又俾慎補返 200years後期屌打 鱷魚又唔會後期打贏Camille

Viper Lehends 完全唔屬於另外8個嘅level

恭喜HLE終於拎到今季第一勝+最後一勝

中上係下路俾人捉
兩條友直接係隻紅眼到走過
笑撚死

佢哋兩個真係出盡力
Lehends roam到傻先贏到

想睇你屌SP依隊垃圾
笑死Wadiu 屌SP屌到

冇記錯,好似係:
wukong岩岩重制個陣有人嘈話太勁
咁riot既員工就回應話我地做測試既員工為每隻英做balance既測試時間夾埋有200年咁多,所以wukong係好balance
後來比人拎黎串riot覺得某隻英好balance,但其實唔係,結果唔記得因為咩事比人套用左係aphelios到

lehends仲可以咁正面真係好勁

Viper Lehends 值得更好

dudu一齊行過去on9到
SP即刻狗衝
不過佢扔埋R出黎救到sylas算係咁

如果teddy無續約 真係想睇
T1 viper T1 Lehends

T1 Lehends 已經夠J到一地都係啦

iboy隻kalista
teddy個隻

竟然破蛋

tes咁嘅選手陣容玩 poke陣

都贏
吹呀

lehends贏嗰陣大叫同笑得好qq

Tes洗唔洗咁撚勁

可以贏得輕鬆啲

拖到大後期 poke陣都可以贏強開陣
一來tes操作 拉扯 決策真心癲
二來vg上路on9

你個名冇Keria份

社交王唔是我杯茶
少少毒先正

遠古重生拆上路call真係好癲，Rush龍就沒家，唔小心只派凱能就秒，再多d人黎就不用打龍團分推，反正上半野區視野唔多。之後5打4一直拉扯，等VG犯錯。
事實上，VG除左凱能冇作用外，其他人打得唔差，又有後期陣，TES 50分鐘19開都冇，完全操作+決策outplay。只不過如果20分鐘左右，JKL唔係中路俾SUP強開，TES可以係25分鐘前強勢期打完，呢場TES刻意練豹女Poke陣

召喚DRX fans 再坐過山車

Chovy Sett

Camille呢個版本唔係好弱咩

係得drx仲敢pick yuumi
明明10.13大nerf左

Doran

doran

crisp

rich隻aatrox果然有料到 有D見解

見到fpx呢隊賤種輸我就好開心

DYN一波嘔返哂個優勢出黎

Rich 隻aatrox 勁到

FPX睇嚟世界賽唔洗預佢，硬實力真係唔夠

KHAN難得唔洗守飲水機點知中下兩條廢鳩夏季仲廢過春季

FPX下路根本同teddy冇分別

keria隻貓真係好勁

明明陣容都好過人 情況好過人
但唔知點解一打團就會輸

Ekko 肥到

至少fpx隻jg勁過t1個隻

都唔明咁nerf法點解仲可以玩到咁

Ekko Yuumi 個組合痴撚線

一隻aatrox打全隊44%dam癡撚線

佢最勁係識得彈出彈入fake人
好多人都上左身唔會出返黎

佢啲彈出擋skillshot再彈返入去好勁

前期lucian yuumi個壓制力勁到
呢波chovy keria 2打5入場仲可以全身而退

pyosik隻ekko真係肥到癡線

pyosik

Pyosik 勁撚到

pyosik肥到

下個patch好似又buff返

多蘭全場單機
個邊4打5贏定輸 佢都係推線就得

chovy坦到

Chovy Keria tank一萬下塔都係滿血

team diff

一講完多蘭就收哂頭

點解cvmax會搵到咁勁既jg

好似台服嘈交

直接推塔唔撚理隊友

Top diff

邊有咁誇
Pyosik仲有好多新人mistakes
但喺cvmax訓練下真係進步得好快

Rich 慘到個樣

隻嘢不嬲推塔>團戰

keria隻貓仲打多過對面隻ez

連隻貓都高傷過ez 痴撚線

仆街 Drx d 比賽好睇到.........Cvmax 真心勁 整到隊咁既隊出黎 pyosik 都成長埋真係不得了

係
pick得camille就係打4 1分推
要佢團戰make play不如等其他4個outplay算

佢而家已經咁勁 俾佢打多半季應該同clid差唔多

7-21
keria 2/0/18

最重要係
之前成隊feed 多蘭會無啦啦1v5
今場就到Pyosik 1v5
Chovy可以玩佢最鍾意嘅tank

feel到呢到下舖燈死pyosik

Keria真係

一隊入面個個都可以carry 真係不得了......望下T1

但Doran真係要俾cvmax再調教吓
明明本身條線贏緊
今晚實俾cvmax捉入房訓示

抵啦T1屌你老母
等睇playoff都入唔到

對zoe都夠膽用sett打仲要唔輸線

最爽係用Lucian依啲廢pick打爆Ezreal Aphelios 依啲meta英

成季都淨係依兩隻ad互打 悶到

本身以為
Chovy Ekko blind pick
Pyosik Sett jg
咁都換到位

BMW partners
T1 FPX G2 FNC C9
全軍覆沒？

黑氣石khan

得返c9未死得哂 不過都2連敗緊

kanavi 隻graves勁撚到
不過呢兩場khan都正正常常
係條下路

見到藍寶中路唔洗睇ID都知邊位天才PICK

LCK條新女都幾正

fpx應該真係無機會,lpl鬥得好激烈

Deft子傷到要企起身

輸埋呢場跌出頭8
不過top8得返LGD同SN要打
唔出意外 應該勉強碌得入playoff既
不過最好同拗un豬一齊連playoff都打唔到啦

Kanavi贏4等，outplay到痴線

拗un豬玩完啦
等下年重組算

你地覺得chovy 隻沙皇要練到幾時先會合格？

Chovy 2/0/0

chovy 沙皇 6lv未到拎2個頭

濕鳩合約仲有邊個會簽

希望唔好影響playoff啦
而家換人俾佢休息仲好啦

我覺得佢啲R combo仲係冇Bdd Faker咁順
練多啲係好事

點解帶電刑

8分鐘chovy 302

上場玩落已經唔差啦
只不過未到佢隻zoe個水準
以沙皇比 就無bdd faker開團個陣
捕捉機會捉得咁準

見佢仲有同Keria duo
但冇之前打得咁多

玩完
Aatrox one trick

佢地好似得quad一個sub?

dyn真係好橙

係 中路sub
Trainee就唔識了

雖然係t1鐵粉
但見到人地drx真係打得好好
好主動

chovy落去打ad都得啦
又或者keria ad都好勁

chovy呢排成日同keria duo bot lane
可能怕deft子打唔到比賽練定

deft咩事

背傷

有冇話點整親

傳聞Herniated Disc (椎間盤突出)
坐得太多

差啲零封

多蘭個樣 唔開心到好似輸左咁
cvmax: 黑房見

上路Karma 又狗又勁

其實係呢個版本上路冇咩影響力 幫到隊友先勁

其實同當年soraka個問題一樣
只不過soraka同nami個堆呢家打唔到咁解

Q: Why does Yuumi work?
Keria: It is because I have Deft

Keria: 好彩Pyosik 死咗一次 先攞到POG

仆街睇完比賽見到咁多連登仔燈我愛隊

今日打得幾好

drx連登仔愛隊
利申 愛drx

打dyn咋喎 第一名應該要有呢d表現啦
btw doran今晚又要比cvmax抽插了

啱啱到30lv玩ranking 台服 銅IV
諗住打輔助最易 場場都比隊友屌到仆街
有冇巴打教我玩

白金或以下牌位既rk 玩有控場既角色就易贏好多

Sup既話 納帝 應該最岩你玩

岩岩30就咪rank住啦

玩soraka 好過啦
學下點留住條命同賣隊友先

TES vs VG game 2 幾好睇喎
淨係睇精華都 feel 到果種張力

上年有花生

玩犽宿

估唔到s10都仲有新手加入

入場就靜哂隊友音先
十個台狗有九個都係嘴炮
無人係認真打機
台服金銀銅係地獄黎
好似其他服白金黎都會卡住
唔係場場1打9都唔洗諗可以咁易就沖到上去
如果dopa黎台服
係金銀銅場打上去做唔做到100%全勝

玩國服可能都好過玩台服，台仔真係on99，2場必派到1個on9仔中離送頭。有vpn當然玩韓服。
利申: 好懷念一開始S5玩，美服伺服器仲係西岸，ping數勉強玩到嘅年代，隊友銀牌場都超supportive同friendly ，之後搬左去東岸ping太高玩唔到

有鬼用
GENG淨係識妹 花生根本唔係呢類打法

韓服唔係有vpn都會lag咩 同埋韓服ac點整

有Fly哥 唔妹
你真係叫佢送頭姐

teddy今季冇拎過mvp

玩台服目標唔係話要上菁英個啲嘅話好易上分，只要針死某一條路黎打，得閒再打字搞到對面狗咬狗就得，容易贏啲

玩四保一都carry唔到點拎mvp

台服班友
永遠係人地唔識玩

比人單殺 之後吊JG

有冇人check吓stat Teddy今季傷害轉化率幾高

bdd 900 chovy 700 sm 600 faker 300
辛苦canna要舉起班老野

唔係全LCK最低咩

搵完中野即刻唔妹喎 咁咪姐係只係Fly問題 花生同Clid風格根本一樣

打銀銅場support 點都俾人屌我上分都一定揀carry 型support sett lux Morgana 自己打到傷害控到場

依排用nunu中路上分

上網搵唔到一個好specific嘅指標
只係覺得佢今季照舊食好多資源但後期carry唔到
唔明d人點解覺得佢今季比人雷
明明佢狀態都唔好
諗起佢舊年spring final隻ez好j到

CVmax 每幾場就pick隻工具人比chovy 如果唔係應該唔止700咁少

Peanut真係好岩係lpl打

上季佢嘅ez kaisa一去不返

啲奇pick應該好多都係Chovy自己想玩

打台服 d台仔隊友問號我 我實爆氣
唔可以唔屌佢地 因為佢地會踩到你上心口
我見到呢d實送佢落去
利申：專精上路同AD

只要唔係liss我都接受到

得我問號人

我沒差這一場

問號好小事姐
高rank少少
通常係d低級失誤先比人問號

低elo就鳩下鳩下 唔順佢意 就成場問號你

有d人好明顯唔係黎打機啦
好多精神病 不能盡數
問號係小事 一打字就黎野

係不差這一場

例子：神父

lpl ppgod大戰i豬

ching鑽3算唔算高elo
超過7成場有人spam ping 掛機嘴炮
利申 花生友無參與

rookie vs 東北rookie

其實都係得cuzz雷佢
今季表現黎講得佢係冇表現 冇邊一場真係carry
btw掛住bang子

V5

v5好勁喎

samd 有冇機回流韓國

baolan 今場害死咗隊友幾多次 TheShy居然冇送頭好L感動

Lpl都幾撚痴線
本來以為4個名額都夠有突
邊估到而家爭到咁激烈
Tes v5 jdg lgd ig we sn
唔知fpx幾時回勇

V5勁撚到....

全世界冇一個評述好得過edg阿布，啲分析勁到痴線。同所有評述完全唔同層次

成17隊 好正常姐

Ts凱能中路

V5連pick兩場豹女似係睇到ning既弱點就係豹女，ig尼場一輸就玩撚完，依後少一個ban位

puff係咪淨係識玩200年

不過佢把聲好難聽

V5 tes玩哂

weiwei勁到

Nidalee要用腦玩,ning無腦唔識玩

阿布最屈機每次IG輸完第一盤，佢都打電話俾IG教練幫佢bp。從bp，戰術，遊戲內容，估輸贏都準到仆街

V5進攻有力 防守不足
暫時得tes防守叫好 就算劣勢都好拖得

一吹奏下就輸左

10分鐘 200年3個頭

Camp爆Theshy 都係冇用

殘哂血都夠膽唔退企埋一齊

Baolan真係玩得幾好

200y前期一執到幾個頭 對面可以投降

笑咗 由1/4/0 變 4/4/0

Puff隻200年已經算廢，但隻champ一收頭隨意虐。巴龍果一波正常adc避唔到控技，第3場係偷番黎嘅braum大，可以收皮，但200年就係反cup對面

200years 真心痴撚線英,前中期同情況之下好似無乜邊隻英夠佢抽

前中期佢好多英都應該唔夠打嫁喎 佢係一隻要發育既英黎
不過後期可以話冇任何英夠佢打 除非佢被CC到一下都A唔出

係咪漏咗個“唔”字

200ys最癲係一旦佢肥起 你好難反制佢
輸出手段多 距離遠
招大用得好 團戰唔洗a 都可以輸出大量傷害

LPL既JG同AD好似屌打其他賽區好多
得返LCK既中路有D睇頭

而家lck 吹奏d 中路s8/s9 咪又係比rookie 打到番歸

下場終谷之戰一定好撚精彩
木葉vs曉

呢幾年根本無咩中路打得過rookie 得今年嘅左手可以一戰

faker呢

我覺得faker 宜家真係唔夠rookie打
rookie呢幾年即使輸好多鋪都係院長級別
faker有時都狀態都好好 但我覺得都係無rookie咁穩

我覺得得rookie knight chovy係god tier中路
caps bbd scout faker showmaker就tier 1

Rookie knight chovy bdd showmaker 都係tier S

rookie真係好撚勁，ig有晒最勁個兩個solo laner

Chovy Shoemaker 邊有俾Rookie打爆
打爆嘅唔係得Ucal 咩
Faker MSI 又有爆？

Deft子揀champ嗰陣要拉筋
要Keria幫手pick

叫keria打埋佢嗰份
Deft sup<<<keria ad

單人玩ezreal yummi

Fly呢

Tier ASS

Tier Fly

其實faker真係冇咁差 只係最近兩pick真係高風險
完全唔係呢個meta應有既野

佢太有自信 拎akali打ori 對手仲要係bdd
記得佢舊年msi 打g2 又係衰太有自信唔帶淨化
好似仲覺得自己反應速度係癲峰咁

btw 唔知faker係唔係main caller
t1 夏季d decision making炒哂車發生咩事

今個summer 應該effort 多左call ? Cuzz 行街型jg

根本就係jg問題 仲廢過drx隻jg 成日怪faker做咩

不能說faker不對

Faker 一定係退步左 不過jg完全冇pressure 又係另一件事

吓pyosik今季好勁喎 wadid都讚佢叻仔
cuzz就
春季d人洗板drx Tarzan而家d人就話要t1 Tarzan

khan子坐飲水機

唔講仲以為drx因為jg搞到包尾緊

連登還好 Reddit就真係好多doran/pyosik hater

Doran 就真係廢既 pyosik唔錯喎

毒硬幣個R

doinbad

係咪想笑死對面隊
搞到佢地玩唔到

fpx連playoff 都未必入到

估唔到最後仲衰過s8-s9 ig既演變

得番edg未打
應該入到呀

fpx D人根本冇話好掂 全部都唔係top 甚至有d根本廢
成隊消失都冇所謂 lpl都唔缺呢d人

khan't win

JG係有啲料 跟住到sup
其他都普通料

求其買個30lv ac,而家都係大約30$

應該俾支那狗hack咗嚟玩外掛
要搵客服

又燈到chinab carry

再見牙khan

我都洗緊板 要AF Tarzan

如果af chovy同af tarzan二揀一你要邊個

或者af Tarzan（半年約）綁af fly（三年約）

因為季前吹咁大khan/kanavi
之後變左doran/pyosik

細路仔先會選擇

劍帝玩政治趕佢fd子khan同kanavi去中國

btw fpx雪咗Khan子之後贏比賽
到底khan今次要雪幾耐

拎多15 億出嚟咪得

兩揀一一定係Chovy
最緊要係本身係牙Fly

今季jg Canyon > Clid > Pyosik > 其他

iboy真係出晒奶力都carry唔到leyan條垃圾

kanavi仲要勁到痴左線
khan直接退役啦
fpx都出唔到world啦

sword都未退役
khan子有排啦

gimgoon出番我諗應該可以以第7or8名入番季後賽 佢地之後幾舖唔難打

其實未到最後一刻都唔知點啦
咁快咁老定
淨係知拗un豬玩完

Cuzz 係控圖型打野
比起Clid 更適合SKT囉

係, 佢上半季唔會比人捉到用大技/閃走佬, 夏季賽成日走位/企位唔夠好所以用左閃/大技走佬, 望落廢左, 所以都係CUZZ 夏季狀態唔夠好, 搞到每場都冇左JG大技/閃, 團戰難打左姐, 控圖方面應該冇乜廢到,

控條毛咩今季
隻熊用到咁
睇下隔離ning

Cuzz今季好似做任何野都慢半拍
就算唔慢拍，都唔敢同人打，結果都係輸返節奏

今季比賽好睇JG帶唔帶到節奏
一係就龍魂
一係就野核自肥到爆炸
Cuzz野核直頭無成果
T1就算入到季後賽 今季都真係兇多吉少

利申:第一年真心覺得兇多吉少，比S8果年更嚴重
s3就開始做skt fan boy

S8邊有得比

話哂今年都叫明星隊（係冇舊年艦隊咁誇）
衰過s8 會唔會太癲

S8 上野一齊穿喎
依家係jg 長輸啫

cuzz起碼唔會咁做先

其實佢想做乜

斷估冇視野 追擊緊crown 唔想俾佢走左邊
有冇頂住faker就唔知 淨係知crown w左佢

就咁睇應該有
希望有巴打可以share link開心吓

純粹個人感覺

果陣skt s8入到夏季play off覺得有機會搶門票
今季感覺真係好難
drx gen dwg

s8連春冠都無 上年夏季第一輪成績仲差過今年
仲有S8 SKT係連夏季playoff都入唔到
咁都覺得難過S8

meteos又比100t踢撚咗

一定係第8名
第7名已經定咗係LGD

今年係其他隊勁左姐
不進咪則退咁解

人地其他賽區進步緊有唔同風格
Lck仲食番s4 s5 果啲老本

drx dwg唔算食老本啦

Vlad

sohwan咁有信心拎吸血鬼
唔怕俾人瘋狂塔殺

Keria wukong

LITERALLY CAN'T KILL

200years 3/0/1 @20min

kt係咪drx殺手其他隊打drx 20分鐘已經爆爆地炸

咁多衝排英 點都有機會衝死200years既

呢個陣都冇傷
ad仲出senna係咪弱智

drx D開戰真係好肉酸 TP都唔同位置

kt既私家雞

drx呃機打？

Keria完全唔適合玩呢類英

camille 根本版本廢英
呢個版就焗你打龍團
連nugari 肥到閪咁都撚唔掂啦

其實配合galio應該輕鬆開死200years
但係一次都冇發生過呢個combo

keria銅閃

kt雙殺drx

人地咪搵隻血鬼帶線囉
隻ad 係中路有sup 保點捉
加埋tf 視野保護你點會覺得有機會捉ad

DRX應該可以放棄依個下路組合

drx個bp真係做得好弱智

捉唔撚到咪等收皮囉 combo陣打唔出咪輸囉 冇乜野㗎喎

Chovy Deft 兩個都唔喺carry位 就會輸

bp出事 200year俾人搶左 第3pick竟然唔係ez
之後俾人ban埋 焗住pick senna

出親依隻都前期輸

senna打得嘅時候好大機會同kassdin差唔多
但係又冇咁勁

之前試過deft玩senna照食兵+正常support
個場係咪贏左

咁多隊真係得DWG撚得掂Senna
仲要焗對面ban牙鬼Senna

嗰場打DWG贏咗

我覺得係beryl勁

Keria隻Pantheon同啱啱Wukong 都算係好少見佢打得差嘅英

對kalista 唔係200years

對kalista贏真係冇200years咁難
後者打前排太快 回血又勁

pyosik個樣黑到

俾人插完

drx直接唔扮野 出盡力打

希望清唔好燈

咁都輸嘅話真係冇野講

keria隻brad堅勁

DEFT招W

準備 DRX 0:2 KT

cls kuro送大禮

on9 LB

kuro

呢舖贏真係要多謝kuro

戰犯傻西kuro

Sneak到條巴龍都攞唔到一座塔就知應該穩

mvp kuro

Atlus睇落肥咗好多

LS有事 得返atlus一個cast

Valdes嚟

SORRY

tusin

個下閃q

係咪睇緊NA

AMING呢下想點

LPL fiesta

cls keria勁到

咁都唔死

Keria依個play靚到

keria

LS喺度嘅話實鳩叫

Ls咩事

Fiesta game

keria OP

Keria

drx係咪玩緊火 點解優勢咁大都唔打穩d

Keria show

keria cls

keria勁到...

Keira隻Bard好撚勁

keria bard痴撚線
R親都中

sup gap
還我smeb

都miss咗一兩次
但整體完全係support carry

keria隻bard好撚勁

Pyosik 又cosplay Trundle

vlades solo cast

valdes 好慘
下場應該都要solo cast

keria 係對面紅個r偏偏漏到一個究竟係好彩定預計到

Valdes solo cast 都幾自然

Chovy 今季5-0 Azir
操作好似越嚟越順

問題係佢隻azir唔carry

根本cvmax bp唔太on9就easy win
驚佢playoff又出事

佢一個人cast左30幾分鐘

佢隻azir 同bdd faker唔同感覺
後兩者好多時係flank EQR直接入場推後排出黎
再睇情況flash/金身等隊友follow up

chovy個隻好多時都係企正面
用沙兵poke/zone out先
之後先再flash入場R推退緊既人

頭盔 當然唔係絕對
chovy game2 下路都有試EQR 但kennen flash走左

最神奇係一直睇落唔會覺得佢玩得特別勁 即係無之前faker玩沙王嗰啲wow play 但係就一直贏

後日DRX vs GEN

再嚟on9 banpick肯定唔駛贏
上轉geng上到t1 瀨屎咁滯

DEFT - The One & Only player that accumulated 1000 kills in both LCK & LPL, has yet again broken another record and hit 1500 kills in LCK!

*Deft is a very rational, improvement-oriented person ... who is more than enough to be recognized as the top player.* \- DRX cvMax

*You have no choice but to respect him for his steady performances and sincere attitude*. - Pawn

*I want to play with Deft if I get to be a pro gamer again* \- Mata

\#DRXDeft #GoDRX

打得好好睇睇就夠

第一場比kt禁住嚟屌喎

上次輸埋俾kt 都贏到DWG
去到依一刻是但啦

唔可以對呢隊野太有信心

咁樣有排驚
因為隊野打中/中下游隊都會鳩嚟

又黎去廁所暫停

faker掛住clid未?

gen豬妹撚到

啱啱轉Batch係咁
等dwg出山教吓大家點打機

頭場drx打得好爽
gen豬lead 6k都唔想開戰咁

好彩game2 前期又tf 又kalista
點都要前期打交去滾雪球

巴打你肯定？
drx kt game1 成廿分鐘先有first blood喎

game 2同game 3

收到風小虎準備退役

今日反Fly黨又可以出動
睇下第二輪既AF係咪又會打得愈黎愈廢

Fly今晚penta kill

又要睇Fly俾人單殺

nuguri 1打3仲可以殺一個 打殘一個

熟悉嘅sb

SB慘到
心態應該爆炸

根本dwg就睇穿gorilla唔識撚wukong
2nd wukong一定係比summit用
都唔明sb pick senna做乜鳩

ghost或是最大贏家

jg pentakill

Nidalee 都可以Pentakill
Canyon真係好撚癲

Nidalee Pentakill

想當年年頭kespa cup onfleek隻Olaf先拎lck第一個jg pentakill

調返轉講牙鬼真係好旺DWG

ghost入咗dwg beryl好似升咗一個lvl咁

本身dwg個弱點係ad 而家換埋就perfect

相反SB冇咗牙鬼什麼都不是
之前打埋啲廢隊連贏
同DYN一樣等俾top 5 屠

呀禿證明自己

dwg係咪得ghost未玩過sett?

summit廢到咁

呀鬼全隊最低傷都輕鬆大勝

依隊DWG有全盛時期GRF嘅感覺

召喚Regional 守門員GenG

咁快完

反Fly黨

今日應該幾難贏 打SP
所以就話睇下AF Round2會唔會食撚咗屎去Throw game

canyon penta
世一jg

牙Fly Pick龍獸未

ikssu D stat 慘到
牙fly會唔會連mickey都唔夠打

ban咗牙fly隻zoe

Ban fly Zoe 笑左出聲

respect

前期比卡殺丁 單殺就好笑

Fly

吹雞 想殺多次kassadin

屌你老母精神 之前又唔見你咁撚主動

吹雞

牙fly solo
反fly黨頂住呀

Fly solo kill人

條路好難行

仆街

Kiin

Flawless未落地就消失咗

波比jg

AF = 打爆6-10名，俾1-4名打爆
反Fly 表示驚都未驚過

呢樣真

上半區守門員
今場精神好精神 拎埋pog

姐係決賽會炒車
明晒

Fly ekko

mystics ad有冇top4喺lck

呢排既表現應該無

但係除咗ruler同deft lck好似冇咩特別勁嘅ad已經

af打唔係top4嘅真係輾壓

SP下路自爆咁

sp下年再黎啦

得牙fly輸經濟

fly

等ignite燒死 結果蝕埋條命同個flash

Fly玩ekko

2400 turret plate gold

17分鐘完場 痴撚線
隻herald跳舞

AF今日咩事

18分鐘

SP 應該全敗到尾
廢撚到

幫手THX 會幫返你

AF呢個series 兩場end game時間 都係45-46mins
呢隊唔係我識既AF

隨時仲快過頭場蛋黃

蛋黃最快都呢個時間

下場打HLE AF會唔會挑戰1557

成場bo3計
蛋黃今日頭場48分鐘
尾場af 46分鐘就收工

反fly條路

今場fly訓係度贏

HLE冇SP咁廢
應該難啲

開完個大就完咗

痴撚線 平時AF起碼要拖到30mins後先end game
今日發生乜事
精神贏完呢個series 都好似無表情咁

應該將上個series俾Canyon打爆嘅怨氣發洩晒喺今日度

rng上路 0/8/0

多謝提醒
轉台睇拗un豬賣笑

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

幫左你 2個我AC

睇af 第2場笑撚死我
fly 自信點燃唔撚普攻 畀olaf 用q+征服回血 搞到要送閃去收頭
垃圾到佢

OK了 THX

仲送左個頭
雖然隊友之後殺返對面

睇youtube有人話小虎直播話輸左就退役
LGD加油

fb 紅藍buff星朵拉 20分鐘嬴5cs笑撚死我

HLE最少都有條下路呀

退役未

完了

小虎88

RNG KEKW

拗un豬原來仲未打TES
其實依隊野冇咗Uzi 仲有fans㗎咩

睇佢哋賣笑

以前D人以為RNG無左UZI唔會廢太多,ming都叫OK
點知而家無人企到出黎

即日起，LPL031号选手RNG-xiaohu（李元）正式退役。

在退役之后，李元浩依旧还是RNG家庭中至关重要的家人，俱乐部除了竭尽所能在未来向他提供事业上的协助之外，也将全力协助李元浩针对伤病进行长期针对性治疗，衷心希望他能够尽快恢复健康。

从MD开始，于RNG结束，赛场终有一别，旅途未完待续。

感谢你陪伴了我们的一整个青春，将来的道路，我们愿继续陪你乘风破浪，勇往直前。无论何时，你都是我们心中永远的虎大将军。

真㗎仆街？
笑死

冇，係RNG粉絲幫小虎寫嘅

隻小虎真係好撚好笑
第一場用星朵拉打對而tf
攞fb +雙buff 20分鐘壓5cs
放對面遊走幾次dive撚爆自己上路

第三場自己用tf
小龍團未撚見過佢捉到人

利申 : 最強聯盟highlight 撚

條蛇終於帶到sn 殺入前5

仆街G2今季真係食左屎黎
連04都唔夠打

又話上路汎？

G2

G2 成日用脆皮上路都係輸

咁啱睇下lec
就見到g2俾隊1-10屌打

我係咪見到0-26

fnc on9到冇救

9 - 27
睇黎perkz 一沉不起

究竟perkz成場俾人捉左幾左次

佢0-3走去搵7-1沙皇單挑都夠精彩

法王死老豆真係好大影響
都係大清勁

差唔多個個賽區都大洗牌咁咋

tl又輸

幫幫手

G2走數 唔用汎上路 抵輸

cap 又carry唔起，空大，走錯位勁多次
成team人集體衝入去送頭
wunder又拎住隻karma更加帶唔起
抵輸

RNG執柒啦
比賽唔夠人打
場外又冇明星選手擔大旗
最識靠選手搵錢既club
僅餘既商業價值已經無限接近為零
比賽冇水準 打緊果班全部都係二打六
依家LPL聲量全部靠曬去 IG TES
我估RNG會慢慢好似EDG咁沒落
贏or輸都已經WFC
我就爛

連你都唔撐

咁耐仲咁留意隊嘢
得你一個咁傻鳩

沒有人在意那些連小組賽都無法出線的隊伍

繼續死攬cuzz

Quinn

原因係呢隊野戰績可悲

原來redemption 可以用黎推線

上ellim輸都好過睇cuzz唔知做咩好

有r 唔用就咁行過去畀galio撞

canna 都畀人solo埋

睇緊啲咩

T1打緊啲咩

宜家睇魔劍真係睇到一個adc對線/基本能力
ruler deft通常正常就18分鐘半-19分鐘搞掂
就算弱勢都20分鐘就搞好
viper用左21分20秒

咁都係有tp黎緊先焗打姐

係佢主動開

FAKER玩ZOE真係好廢

究竟肥金話知道fans 覺得T1比賽成日妹好撚悶，會去改改撚左去邊？
場場用Cuzz 前期永遠都可以0gank
用Eillim 起碼可以練canna 咁練個人出黎
用Cuzz 就永遠得個妹同輸龍

t1今季終於同G2睇齊啦

一樣咁撚廢

Faker jm9

準備0w9l

faker zoe 打前排

成場鳩打咁 不過贏左

Faker 同canna係咪當自己打緊銀銅牌場

faker咩事

輸埋

喜出望外

呢隊skt無得救

真係好撚廢

1 - 8了

屌你阻撚住陣間DRX GEN大戰

屌你T1真係廢到笑出黎

係咪打緊假賽

t1連hle都打唔贏

t1
唔撚柒睇了
玩對馬戰鬼算

成隊t1做乜鳩，次級聯賽都打唔掂啦

吱一聲笑左出黎

Mireu 隻Galio pick靚
牙Fly學野

抵啦 垃圾faker

都唔知肥金要quinn隻齋分推英做乜 個版本擺明焗你打團戰

世界級
垃圾
Cuzz 一早就應該收皮
Faker 今場什至要bench 啦
肥金死攬住Cuzz好野呀

竟然要我哋lck第一中路學人？

我有大陸親戚係果到做

個人操作固然好有問題
成隊啲IQ變曬做0咁滯
打得唔好仲成日去拍廣告

比人2：0 就唔會阻住

hle啲信心好似返咗嚟

Fly Zoe > Faker Zoe

今場faker 好撚主動做野架（企前排送頭)

kim咁唔咁換faker 呢排個態差到

正常Quinn 係打到Renekton隱形
不過Haru搞咗幾次上路 變咗Quinn輸線
仲要塔底被單殺

同埋今場都唔見得Canna壓爆隻renekton

又唔係第一次

下場繼續faker cuzz

T1廢到

Canna拎counter pick仲要被solokill 廢到

公平啲講Mireu今場玩得唔錯
幾次都係佢捉Faker

最尾個果連最穩果個canna 都失埋智...

叫做玩得最好啦

今場擺明成隊都廢，當然faker特別柒

咁
敢？

個單殺柒到喊

老實講佢自己中期被人單殺就冇得怪人

所以咪話 依家攞呢隻根本就係賭 拎camille仲好過 起碼團戰有啲用

點敢換老細

每次團戰都變弱智
唔輸就奇啦

換老細落去啦

他隻quinn 廢姐咁都畀renekton 2段e 到
正常就算塔底都打到你唔敢向前行

cuzz都要換 0作用

屌 唔怪得睇落怪怪地

咩0作用 算好啦

T1咁樣點出去打TES ar

T1點解連HLE都可以輸 其實真係好難做到

呢隊t1未必出到

今場Cuzz 反而算係咁
打Nidalee 都平farm
放龍係因為次次都有條友俾HLE打到冇血要B

HLE 成季贏得6細場
有2場都係T1

BMW魔咒

塔底自爆冇晒Cleanse Flash 都夠柒

唔覺得今次t1今次反cup到 成隊愈打愈沉 仲差過上年 上年就算連敗 起碼都仲有clid khan望下 今年望到cuzz就覺得冇機 都唔知spring點攞

因為spring另外三隊都好廢

真

認真連Canna 都冇態就係咁先
公平啲講Cuzz個角色唔係Clid嗰種hard carry
隊友冇態 佢更加冇用

唔會換人啦
換左肯定連巴龍個波都無
俾人30-0完場
換入個件唔係bengi,金貢級數好難work

Pawn個樣唔同左咁多嘅

Faker pick 番LB 啦

一日有cuzz
T1唔洗旨意行得前
當然faker成日派膠都係問題之一

第2場 hle贏有3倍
台仔有得賭真係好撚爽

佢招e 都好少斷到renekton招2段e，如果斷到，至少好大機會換到

Ban鳩Mireu隻Galio 應該夠贏啦

睇AF出去打TES仲好啦

ban左都係55波 呢對t1黎講

嬲到first ban Galio

笑撚死3 ban Game 1 英

問題係佢玩咩英都淨farm 明明前期可以去gank 既永遠就懶去幫
仲話控圖型jg 明明d龍或first Rift成日比人拎左
下下因為前期jg無做野 T1今個summer 成日15mins 0 kill
今場Faker 係柒 好應該bench 但Cuzz 係毒瘤咁濟 唔應該再出
Eillim 起碼出親場T1大多數玩得夠aggressive
寧願練好佢好過啦
垃圾T1一用Cuzz就比返S7咁妹妹下
S10已經唔再係咁玩啦，下下食古不化

ban埋bard 同豹女

VOLI
0:2了

世一垃圾熊

熊 屌你cuzz未柒夠？

唔係又cuzz熊啊...

又黎zoe
鬥緊氣定想早d收工

salty Ban
又pick熊
0：2 confirmed(

賭外圍自己輸

teddy first ashe？

Volibear zoe T1垃圾二連擊

Mireu拎Karma啦

見到200 years 永遠放俾對家 真係忍唔住恥笑teddy 身為最top 果批ad 撚唔掂呢隻野..

s10係
平時solo queue 都唔多用
係呢排先用左幾場咁

Haru Lee Sin
係咁先

想輸咪出聲囉
無謂浪費大家時間啦

嘩 再整pantheon support
呢個陣想破琴日lck最快完場記錄

cuzz熊

見到Cuzz熊
唔該快d輸左佢
最好入唔到世界賽

又唔換人 輸埋今場啦 幫hle起機

究竟cuzz招大會唔會用黎開戰呢

佢係撚最top 上年就國際賽手軟 今年國內都手軟

肥金msc開始無著老西之後成隊t1就開始走下坡
成班係度發夢

Canna

其實都唔係好關事
本身200 years都唔會話特別first pick
大部份都係ez/ashe/kalista行先

內戰之王.....(前)

個tp去左邊

肥金係咪為左練陣預左之後連敗

cuzz隻垃圾熊100％勝率

帶淨化

依啲pick 都叫練陣

ashe呢隻英咁勁 teddy竟然第一次pick
呢場好靠佢前期壓爆隻200years

solo kill

單殺

大DODO

其他team就唔係，t1點同，上連top都冇埋##l

Dudu 自爆
咁先係HLE

唔記得換？

差d自爆 笑死

啱啱個下大大聲笑咗出黎

望下5分鐘個cs difference
ashe pantheon

Mireu > Lava

唔帶TP
自己受番

Haru 廢到

帶淨化
打假都唔好咁明顯

其實jkl 都撚唔掂200years

感覺上肥金當canna係ts咁用？ 想佢打穿？

Cuzz繼續行街

faker訓撚醒未
屌你老母

Faker

唔知睇左咩

殺完唔走仲跳上前

Faker同effort鬥柒

MID 同 SUP .....T1打咩呀到底

teddy ashe都輸兵

續完約廢到出汁

haru

Mireu隻karma同galio完全2個level

cuzz大中過人未

終於殺到人

廢老呢下又幾準

起碼中塔
上次用人塔都唔中

1.7k

Teddy $1.7k

gg

faker

cuzz 呢下又幾型

係咪cuzz嚟

HLE

真係靠Canna舉重

hle輸得咁柒

分推團戰一腳踢

cuzz呢吓幾靚 但都要躝

teddy free ride到，成場完全冇出現過

贏番一場
一樣突顯到T1個種廢

Teddy完場得5.6k

Ashe

打榜尾都搞成咁

隱形

成隊都有信心危機咁滯
係canna好啲
其他四個

teddy

其實睇T1 d資源放邊都知真係靠canna carry
teddy家陣真係打靶仔

傻仔ceo幫teddy續約

faker完全冇，下下衝上去

成個傻鳩咁

Ashe都打到咁.....Teddy 仲可以玩咩英拎番自信

仲要續2年

本身好地地打夏季都可能有機會出青訓練下
點知成隊中咗毒咁 智商變0
你係肥佬你敢唔敢轉人？

佢隻maim女警長，寫信去求下riot改勁傳統AD，不過佢都係bench下好過，成個人依家根本跌到落AD下游tier

我MAIN AD, 睇左好多場TEDDY 都好似好努力輸出咁, 完場DAMAGE又低,但最後打人唔痛, 點解會咁

阿Joe 真係垃圾眼光
淨係識逼成隊拍廣告
得閒就係Twitter 到串人
柒左就潛水潛到2046

Ashe 2件裝打得一個團 正常得咁低dam

ashe仲唔夠傳統
正常ad都要識玩啦

200years又玩唔好
熊又廢
黎緊仲有兩隻新champ 仲要幾op下
雖然未必啱打比賽
適應力唔高嘅又要俾其他隊吊打了

Ashe係功能性ad

無乜打大團 或者打之前已經被人殺左/殘血
仲要ashe pantheon 前期壓唔贏對面
繼續塔底食兵

冇啦 佢上限應該係得咁多
上年ez king 今年拎ez都打唔起

之前幾場EZ又係咁, 人地隻EZ打人好痛, TEDDY Q中人幫人RJ 咁, 佢唔係唔輸出,係打完人唔痛, 夏季賽場場都係咁

最經典係搞msc想show肌肉
結果俾人屌打出唔到線

kog,cat,tris個啲真AD,幾耐冇出過場？

輸線d裝落後人地d防裝
就會變左幫人rj
幾努力輸出都無用 經濟最重要

其實真係打得唔好場外嘢應該要停下
等佢地仲以為自己好勁

kkoma以前好似打得唔好
好似有停過場外嘢e.g.開stream?

Ashe s6,s7都玩到爛
話就話功能性 但bang咪一樣拎佢打到後期

d坦出兩件坦裝暴擊ad即刻成場廢左
搵鬼玩暴擊ad

佢空qwr空得太誇張

已經睇唔透佢同effort 係咪咁無默契
對線成日壓唔到對面，壓到又食唔到塔皮
Teddy 好心咪成日同其他人duo la
同effort 加強默契做好對線先啦

10.15可能可以出下

上年夏季輸到排包尾咪一樣照stream
簽哂約 邊有得話cut就cut 仲要幾個平台既合約

ad位本身少英 但係teddy好似冇練過咁
senna 200yrs yasuo廢到
得kalista ez叫見得下人
mf xayah sivir個堆又off meta

牙Joe 真係笑話嚟
MSC 贏咗FPX 一場
po Twitter威咗幾個鐘都冇
就潛到落地核

喊咗Mireu 俾T1 ban晒啲pick

俾你揀都同keria Duo都唔同effort Duo 啦呀嘛

Karthus

Cuzz隻main Karthus

冇記錯既話 effort 唔同任何人duo
淨係單排

game 3 就玩俾你睇

Deft子會呷醋之後del Keria frd

個時對面都係功能性

肥金真黎料

Keria講真都要睇埋季後賽打成點先
春季季後賽比effort打爆

人地日日練習賽一齊打 打rk同frd玩吓都唔得 洗唔洗一齊沖涼添啊 呢啲都好講

係喎....我以為講緊mf

呢隻最啱你玩啦cuzz 咁鍾意farm

3分鐘已經輸10cs

哇屌canna原來唔係鳩閃

有200year 揀
點會揀呢d

中上野d pick都幾好j
teddy 做咩pick 隻MF咁睇唔開

farm到全場最高lv
仲高過中上路

無記錯MF唔係線霸黎嘅咩？

Haru

canna做埋cuzz個份

Teddy個隻唔係

咁都要睇埋sup㗎

Mireu 冇Galio 真係廢到

依家off Meta wor
btw faker 做cuzz隻狗都幾好睇

cuzz農得快到
果然專業農夫

至少T1都睇到 仲ban埋

無打NG好耐

effort扮睇唔到？

Faker個幾下好靚都難逃一死

大家走位都勁左

盡晒啦
避晒技

karthus 肥到

Effort除外

點解teddy可以無啦啦輸1k

Teddy好撚廢 d走位笑撚死人

點解好運 加勾英會打輸..因為首塔。?

對面下路好明顯勁過T1

Hle 資源重心放咗喺下路

一波走佬走到上紅buff度死
一波救faker差d死
呢兩波ez都係free farm緊
再加上本身對線已經輸緊少少cs

平時會偷一兩隻野怪食
今場留返曬比死歌

扭到佢
正正常常至少唔係派膠死

teddy係廢 但係可唔可以笑得高質啲

廢老今場